# Transcript of Pepper&Carrot Episode 13 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 13: Pyjamasparty

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|4|False|Det er bare SÅ godt !
Pepper|5|False|Tak fordi du inviterede os, Koriander!
Pepper|3|False|… nogensinde!
Pepper|1|True|Det er den bedste…
Pepper|2|True|… ferie…

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Koriander|1|True|Selv tak!
Koriander|2|False|Jeg håber ikke, at I er alt for overrumplede over mit personale
Pepper|11|False|Nej, bare rolig; de er super gæstfrie. Man føler sig straks hjemme.
Shichimi|13|False|… så raffineret og hyggelig på samme tid!
Pepper|14|False|Helt enig!
Shichimi|12|True|Jeg er virkelig imponeret over indretningen…
Monster|9|False|HoooOoh ! ! !|nowhitespace
Monster|10|False|HoOoh ! ! !|nowhitespace
Monster|8|False|HoooOoh ! ! !|nowhitespace
Lyd|7|False|Shwwwwwwiiing!|nowhitespace
Lyd|6|False|Klaf!|nowhitespace
Lyd|5|False|Klukf!|nowhitespace
Lyd|3|False|Dzzziii ! ! !|nowhitespace
Lyd|4|False|Shkak ! ! !|nowhitespace

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Koriander|2|True|Jeg synes nogle gange, at det er så...
Shichimi|5|True|Jeg ville meget gerne bo i sådan en komfort,
Lyd|7|False|Shiingz ! ! !|nowhitespace
Lyd|4|False|blum!|nowhitespace
Shichimi|8|False|… ”En ægte Ah-heks kan ikke leve i sådan en overdådighed”
Pepper|9|True|Ha ha!...
Pepper|10|True|Traditionernes bånd...
Pepper|11|False|Det lyder som en sætning fra en af mine gudmødre!
Shichimi|12|False|Er det rigtig?
Koriander|1|True|Tak fordi du minder mig om det
Koriander|3|False|... "banalt"...
Shichimi|6|False|men...

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Koriander|2|False|Kom så piger! Lad os fokusere; vi er næsten i mål
Pepper & Shichimi|1|False|Hi hi hi!
Pepper|3|True|Slap af…!
Pepper|5|False|Vi er ikke engang begyndt på...
Lyd|6|False|VRoooOwwoww ! ! !|nowhitespace
Lyd|9|False|Shhshh|nowhitespace
Shichimi|8|False|?!!
Koriander|7|False|PEPPER! !!|nowhitespace
Pepper|4|True|Denne mission er alligevel supernem…

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|6|False|K R A K! !|nowhitespace
Shichimi|8|False|Åh NEJ!
Koriander|9|False|Ikke igen!
Pepper|11|False|Giv slip! Med det samme!
Koriander|1|False|...Åh nej! Det er for sent! Hun... Hun er...
Shichimi|2|False|N e e ej!!!|nowhitespace
Monster|3|False|MUAH HAHA HAHA !!!|nowhitespace
Shichimi|4|False|G RR ! ! !|nowhitespace
Koriander|5|False|Det skal du BETALE for!...
Lyd|7|False|KLING ! !|nowhitespace
Lyd|13|False|P LO NK ! !|nowhitespace
Lyd|12|False|P AF! !|nowhitespace
Pepper|10|True|CARROT!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|10|False|- Slut -
Lyd|1|False|11/2015 – Tegning og manuskript: David Revoy – Oversættelse: Emmiline, Rikke & Alexandre Alapetite|nowhitespace
Pepper|4|True|Bum
Pepper|3|True|Jeg ved, at du gør det for at beskytte mig...
Pepper|5|False|Kom nu... Knur ikke!
Carrot|8|False|... men det er ikke nødvendigt når vi leger!
Skrift|6|False|Grrrr
Skrift|2|False|Citadeller & Fønikser
Fortæller|9|False|Prinsesse Koriander

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Denne episode kunne ikke være blevet til uden støtte fra de 602 tilhængere:
Credits|2|True|Støt næste episode af Pepper&Carrot; hver en krone gør en forskel
Credits|3|False|Licens: Creative Commons Kreditering 4.0 Kildematerialet: tilgængelige på www.peppercarrot.com Værktøj: denne episode er 100% designet med fri software: Krita 2.9.9, Inkscape 0.91 på Linux Mint 17
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
